700騰訊（睇淡） 求意見

睇法：今日騰訊已經到頂（$770)，預計聽日會跌，但唔知道會跌幾多（預計呢幾個trading day唔會跌穿$742）

升穿800先睇淡

當然 我個睇法未必正確 聽日繼續上都有可能

點解

師兄玩做淡強股
咁難玩你玩388牛好過啦

planb

強股都有到頂 然後跌嘅1日 我有張賺緊嘅$720SP在手 睇淡睇錯都輸少d

尷尬嘅位係依家IV幾低, 適合做Long, 但係我覺得佢唔會穿$742, 即係可能輸theta + IV

比你估中一日賺得幾多？

Short到last day咪食曬

唔順勢而行，係要火中取栗，以為升得多一定會跌，開左10鋪莊下一鋪一定開閒，正宗散戶心態

想知ching有幾大戶

點睇順勢而行 但次次一入就轉勢

升穿舊有阻力/支持位反彈咪強, 穿支持位/比阻力打落去咪弱 好舊嘅概念

今次恒指第二次衝30000
700一定會郁
Goodluck

IV繼續插 做左$740 LP

直接沽期貨

恒指個勢點都升穿30000，700一定帶領大市升，做淡強勢股你自求多福

點解你會覺得呢個係頂

跌落580前，600蚊走咗700 ，以為好撚醒啦。

但錯過咗600爆上760個段。

希望樓主可以食到哂每個高低位。

同路，正想買佢跌，睇好佢新年最少跌到700

唔覺得 我覺得$739-741.5 好大支持
穿左仲有$720支持
但係我認為今日係the peak

SPY, ES_F 個勢都好勁 咁點解tsla、fb、amzn果堆會跌？

咁都唔知炒股。。。
，某個圖某啲嘢位置不合咪穿囉。。。
好易睇。。。

個個贏錢都係靠運氣。。。

我就只去最差嘅地方買，練得1身好武功先贏
反正上落都有得贏

美國國運就完，又2025先世界和平，你地仲有乜未來

牛市做淡同賭大小冇分別
揸緊9988 9618 388 700牛，完全唔敢放哂，由上星期食波幅拎左3萬返黎。等恆指二月底出報告，加京東上，相信2月底前可能回一回，3月頭冇大事件都好大機會爆升

支持all in put

我冇話覺得HSI / 美股4個index會大插 我認為ES會上去4000添（2月內
我只針對tencent 覺得起碼呢5個trading day唔會上升 around 745-765行

冇all in , 你估gme班癲佬咩

我反而傾向簡三收左張sp走人，假期後先部署。

主要原因係北水都未返黎，無謂博take左profit先下星期再作部署為佳（不論好/淡）

咪on9
上面托市第一隻炒高700

所以你見 我冇話要直接Long Put, 我嘅做法都係keep住$720SP, 再開多張LP/SC

如果真係落到$745附近 就close 淡倉, $720SP就當然keep到尾

我睇個樣都係磨多
不過開左lp可能有額外驚喜都未定，不過會坐過年嗎？

睇聽日點 如果聽日見$74x 就應該close LP, keep SP
磨嘅話就keep成set, 升嘅話就應該成set走人玩過其他

就算升 我相信我都唔會倒蝕

橫盤磨左成星期
740附近吸左咁多貨
你覺得大戶只求770就算？

當你以為今日高位收星，聽日會插水既時候
聽日/假期後先係爆上同掠水最fat既日子
到北水開返接貴貨後，先會真正做回調

等睇樓主比人夾到傻西咁

北水接左咁耐貨，如果拉長睇740都唔算係咩大位吧。

講到尾都係要等大陸返黎先開局

港股有咩野可以擔到大旗呀咁都要問

我睇緊週線所以結論或不同

唔同意你做法。你都傾向信佢磨，唔應該加lp，同埋你又話唔會跌穿742。應該乜都唔洗做，等到sp 到期

同埋你預爆上咩位止蝕？預做幾多張先

支持樓主，股票冇可能日日升

咁爆上唔止蝕？
如果唔止蝕，有機會將sp啲盈利輸返，唔抵

如果係輸嘅話 即係聽日升5蚊以上 我估應該拉埋有賺
我會即走LP

700 2022年
1200 蚊

PLAN B, Keep $720 SP, Open $740 LP

點解唔做淡3690？

因為我認為3690今日嘅潛在跌幅比700仲少 而事實係我錯了

Short Put 睇短線 一兩日貨仔
同賭大細無分別 無人會知答案
Good Luck

SP 打算keep到過期, LP應該今日走

而家好似畫緊個雙頂

睇跌但sp

呢張係本身持有, 尋日再加張LP, bear spread
唔係邊可能張SP 12蚊變7蚊

多謝大戶幫小弟呢d傻散做低個市 唔該曬
take profit 鳥

騰訊高層比人拉左

小事黎姐, 又唔係馬化騰出事

強勢股做淡慘過做雞。700我日日LP即日鮮日日汁到少少已經覺得係奇蹟。今日半日市唔玩iu

小意思

冇人叫你冇任何技術指標出問題嘅時候走去trade
我唔會一味做死某隻股, 見呢隻幾有機會咪做

上面堆reply講曬做嘅原因 + 睇法

我睇騰訊係黎緊嘅trading day會係$740-$765之間行
$742 會係個幾勁嘅支持位 咁我冇理由插到依家先開700淡倉吧

各有各玩法,冇對錯。純粹分享個人感受。

今日不如直接sp760 lp680
好過淨係平張lp

我睇淡 2月，但長線會升
但新年後必定回一回
岩岩今日又爆單醜聞，消息都未消化完，應該仲有後文
新年一支箭沖到上770最高，吊頸都要抖下氣啦
仲有雙頂位，點都會回返落黎，問題係回幾多
今曰年三十收線都上唔到770，呢幾日好似乾升咁

ching 小弟真係唔識野 想問問點解HSI係30600附近
渣大旗嘅700會跌嘅？

樓主